點解職業車手轉右彎都會直覺上留返少少位？

係咪左軚車睇唔到盲位

The turning radius will be minimised.
By F=mv^2/r , the smaller the r, the greater the v.
So the racecar could maintain a higher speed.

up mud 9?

An engineer is a person who uses scientific knowledge to design, construct, and maintain engines and machines or structures such as roads, railways, and bridges.

係灣心貼內圈
個半徑相對會細左
咁就可以高速入灣
姐係上面果堆英文講既野

完全相反喎師兄

半徑大左sor

因為要慣性飄移

右軚車畀A柱阻住少少視線

唔係因為係公路唔放心驚有對頭車所以攞唔盡咩？

因為佢無飲奶

原作京一個地頭係單程路 左彎右彎都可以攞盡彎心
而家佢係秋明跑 有機會有對頭車 佢轉右嗰陣會留返d位 去得唔夠盡
涼介同佢跑赤城都係靠右彎贏佢

咁即係博無對頭車先贏到佢

頭d嘅世界有幾可有對頭車

求其搵幾條友拎住個walkie就當封左路啊

有啊
點知俾番京一撞到

咁就出事了 btw 漲智識

近排煲返，evo 真係好撚正

由第一季睇到final 畫質越黎越好

我報警添啊

認真啲

我走咗返去睇多次 涼介真係好撚型
喺外線爬京一頭

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

季季唔同畫風好古怪
第四季個個小白臉咁
最鐘意第二季，秋山涉